[投票] 覺得今日會唔會成功和理非？

一定會
收皮啦，無可能